HKCC 2020-2021 討論區[12] 光復香港, 時代革命之我愛Jack Chow

有用連結
CFM網站 - Lost and Found List及Shuttle班次 :
玻璃房(小組研習室)Booking :
校園設施Booking :

Email：經常有重要嘢，記得留意Email，HKCC用全套Office 365，所以係Outlook同OneDrive而冇免費Google Drive
兩個校園附近極多巴士，而且好多你未必知，記得Check下

HKCC用語及設施一覽：
校園及交通
括號內指步行所需時間 (分鐘)
HHB：紅磡灣校園 - Science/Engine/IT/Design嘅Home Campus
最近港鐵站：黃埔(5)/紅磡(10)
鄰近巴士站：海韻軒(九巴稱紅樂道，設115特快去銅鑼灣、灣仔、中上環)
值得搭嘅巴士路線：門口就有115特快去銅鑼灣 灣仔 中上環、或到紅隧口大量往港島及九龍新界巴士

WK：西九龍校園，分南、北兩座，只有部份樓層南北相通 - Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地(12-15)/奧運(10)
鄰近巴士站：柏景灣總站、西九龍站總站(10-12)、富榮花園、欣翔道(步程約10分鐘，有280X直入沙田、271X直入大埔)、佐敦道巴士站(步程約15分鐘，有970(X)/973直入西隧、E23(A)直入東涌、260X直入屯門、268/9B直入欖隧

值得搭嘅巴士路線：W2、W3（臨時暫停服務直至另行通知）、2E 土瓜灣/馬頭圍/石硤尾、12、914、城巴20(可轉乘A22往九龍灣、796C/796X往將軍澳或轉車站)同埋欣翔道或佐敦道巴士站上面提過嘅巴士

Shuttle：免費來往WK <> PolyU <> HHB之穿梭巴士，Express班次不經PolyU，時間表於CPCE CFM網站及Shuttle站，WK過海可善用Shuttle到紅隧口搭車

校園設施
想搵地方傾Project/食飯/做功課/Hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座
圖書館(拉把)：
HKCC學生可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館 / WK / HHB 圖書館

WK - 入口及Counter @ N5/F
4樓：電腦房、圓枱、玻璃房
5樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter
6樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)

HHB - 入口及Counter @ 10樓
9樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)
10樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter、玻璃房(位於圖書館入口對面，長期開放)

^Exam Period嘅星期日及公眾假期，可以用貨Lift到WK 4樓溫書

學生電腦中心(網吧)：WK @ S5/F、HHB @ 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有Printing Quota增值機

Print嘢
每一學年自動補充至2200 Quota，每個Quota增值要$0.1
Print每張黑白A4扣2個Quota，留意彩色Printer即使Print黑白照扣彩色價(15 Quota)
Express Printing Area設於WK S1/F、N7/F、S9/F，HHB 1樓、3樓、6樓，亦可到拉把/網吧Print

MPH/Hall(禮堂)： WK @ SUG/F、HHB @ 1樓，可以利用上面Link Book場
舞蹈室(鏡房)：WK @ NUG/F、HHB @ 2樓，可以利用上面Link Book場
明日：24小時開放，WK @ S2/F、HHB @ UG樓；備有叉電座嘅六角枱 - 實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾Project
Pacific Coffee及7-ELEVEN：WK @ S3/F、HHB @ 4樓 - Pacific Coffee華潤國企不了，另外熱賣點會早啲收
學生保健中心(獸醫)：WK @ NLG/F (上9-13樓升降機隔離)、HHB @ LG/F ，$15睇1次醫生 - 盈健營運，喺其他盈健診所有優惠價，大約$170

網上資源
myHKCC：Add/Drop、睇自己時間表/GPA、睇Exam日期等
CARES @ myHKCC：用作報義工/Talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用
Moodle：科目分發學科資源及交功課之用

學術類
Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1：9至12月 - 13 Teaching Weeks
Sem 2：1至4月 - 13 Teaching Weeks
Summer Term：6至8月 - 7 Teaching Weeks
^Year 1 Sem1所有Tutorial都會係同同一班人一齊上，係識朋友嘅好機會

Lecture：教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時
Tutorial：溫書堂，做Exercise/做Presentation/Review返Lecture講過嘅嘢，大概有25人1個Tutor
Lecturer：負責教你嗰科嘅老師
Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔Coursework嘅30-50%不等
Final：Final examination，佔整科0%/40%-50%
Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂(通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢)
Day-off：星期一至五其中一日無堂上

Grade：每一科之成績，A+ = 4.3, A = 4.0, A-= 3.7, B+ = 3.3, B = 3.0, B-=2.7, C+ = 2.3, C = 2.0, C-= 1.7, D+ = 1.3, D= 1.0 ,F = 0；並非所有科有派A+，例如英文
GPA：Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數
CGPA：Cumulative Grade Point Average，所有Grade加總除一共上過嘅科目總數
CGPA最少 1.70先可以順利繼續讀,低過 1.70 要 academic probation,要減 workload, retake 某一些科
連續兩個 sem 低過 1.70 CC唔會俾你讀落去
Credit：多數科係3個Credits；1個Sem大概讀15個credits，下限12、上限18 ( AE 4 credits)
GE Subjects：通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科 (其中一個要 China- related)
DS Subject：所屬Programme之下的必須科目
Reg科：每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
Add/Drop：揀Timeslot/老師/科，每班限人數，經常出現0 Vacancy(空缺)，要鬥快Reg入去心儀班次，Sem頭開放Add/Drop，具體請留意Email及內附嘅Guide To Add/Drop
^Year 1 Sem 1冇得Reg科及Add/Drop

Transcript：成績表，可經myhkcc申請，每張$70
Turnitin：Check你份Assignment有冇抄人(Plagiarism)
Consultation Hours：每個老師每個禮拜總共有3小時在Office等你，可以問書、舉報freerider等等
Part-time lecturer 可能只能用電話問問題
Freerider：對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
^如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp Cap圖，Google Drive修改記錄等)
Killer：意指專出爛Grade之Lecturer

校園組織類及其他
CAT：Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄(並非所有活動都會有CAT)；HKCC有獎學金比儲CAT的人
CFM校園設施管理辦事處：WK @ SLG/F、HHB @ LG/F，物品報失請往CFM
CSAO(CPCE Student Affairs Office)：處理學生活動成績表嘅Order，多數活動申請表都係呢度交；位於WK @ N3/F、HHB @ 4樓
FSCC(Further Studies and Career Centre)：入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)
IK(詢問處)：WK @ N2/F、HHB UG/F，主要喺度交文件
ITU：IT Unit，負責處理所有IT問題，Counter設於網吧門口
PDA(Personal Development Area)：由CSAO開設，可以搵到社工傾計。

繼續屌你老母清單：

HKCC高層 + ITU + SU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

Lancy Tsang

Pauline Ho

Pamela Ho

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

蔡維玉

Sylvia Ng

Ling Chan

Timothy Ngan

Oscar Chiu

Ricky Mak

Janice Choi

Alan Chan

Angel So N宗罪

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

10.態度閪

11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次

12.話要告鳩啲學生喺連登屌佢

13.成日認屎認屁 話自己好撚叻

各位唔想喺有生之年俾衰過pat屎嘅lecturer教就千祈唔好reg佢

以下Q&A適用於所有HKCC學生

Q1. 咩叫死亡鐵三角？
A: 所謂死亡鐵三角，是指CCN1003 大專中文傳意，CCN1004 Creative and Critical Thinking / CCN 1072 Critical and ethical thinking及2科EAS（English for Academic Studies I&II ）

*已確定2018/19學年開始英文2咗嘅新同學要讀Academic English I&II而非EAS

(利申：18-19 FM)

Q2. 點解叫死亡鐵三角？
A: 主要係因為依3科爛grade機會比較大
中文
主要用普通話上，唔排除有lecturer間唔中用粵語，但假若你聽唔明普通話，可以準備全個sem坐係到自修，而且end-term好撚多濕勁野考，包括考你寫簡體字，而呢科最高grade係A (聽聞2017/18 Sem1 有人A+)；
EAS
學起上黎就冇咩難度，但份mid-term真係偏難，mean得50分到，英文底唔好既依關都幾難過，呢科最高grade都係A，但得3%人拎；
CCT/CET
對concept夠清嘅人嚟講係可以好淺，但對某d人嚟講係好難，讀落去先會知道自己究竟明唔明CCT/CET講乜。唔明白既話，你份mid-/end-term MC有機會一題都唔識做，最高個grade派到A+

Q3. 死亡鐵三角嘅grade爛咗可唔可以retake搏靚grade?
A: 中文同英文唔會fail你，就算比個爛grade你都一定要你pass，所以冇得retake而CCT/CET(?)就可以retake

Q4. 咩grade先retake到？
A: C+或以上retake嘅機會都比較微，C/D/D+就比較大機會但都要睇下多唔多F嘅人retake；你話你B/B+都想retake嘅話就視乎個科多唔多人F，位會俾咗低grade嘅人先，真人真事有人MO B左都俾佢retake

Q5.點樣申請retake?
A: 去ik搵佢拎Form 31 - Application for Retaking Subjects / Taking Unqualified Subjects，填完交返比ik等佢批，記得講清楚係拎邊份，有兩個版本
1. retake passed subject；2. retake failed subject

Q6. Retake要幾錢？
A: 每科$5,790

Q7. 幾時俾retake既錢？
A: 報咗名先，上到mid term前嘅幾堂就會有交錢個deadline，好似平時交學費咁交

Q8. Retake有冇得reg時間/lecturer?
A: 視乎個科多唔多人retake，睇佢開幾多班，原先教你個lecturer未必會係Summer Term再教

Q9. Retake既mid-term/final係幾時?
A: 6月中開始，7月中mid-term，8月頭final，8月尾放GPA

Q10. 應唔應該讀Summer Term?
A: Summer Term專門用嚟俾retake嘅同學讀，retake就唔多講；如果你因為想Sem3讀少一科，即係Sem3讀四科，或者英文2咗Sem3要讀6科，Summer Term可以比你讀定其中一科先令自己Sem3冇咁chur
*Summer Term係比較chur嘅，有可能會係夜晚上堂，例如5PM-9PM (lecture tutorial連住上)，每個禮拜2堂

Q11. 點樣睇Summer Term有咩科可以讀/time slot/幾時deadline
A: 可讀嘅科目，幾時截止同幾時開sem嘅日子年年不一，想讀Summer Term請check實自己學生email

Q12. 進步獎/HKCC金銀銅獎/政府Outstanding Performance Scholarship (OPS)點申請?
A: HKCC提名，唔洗申請，等email就得

Q13. 英文好係咪有優勢?
A: 英文好確實有優勢，但唔讀書都係冇用，有人DSE英文攞5，EAS都係拎B，講左咩自己參透下

Q14. Year-1唔過3，係咪quit得?
A: 我同你講你可以咁做，但亦有唔少人Year-1唔過3而Sem3&4爆4最後有UGC offer，以上嘅例子多不勝數，但講完你聽而又唔讀書，咁最後有上面嘅例子又如何呢？Year-1完咗自己可以睇下你CGPA幾多，再計下你下兩個sem假設爆4嘅CGPA係幾多決定要唔要quit

jap是大伏科
因為佢規定你一定要用書入面嘅文型/句子#
所以就算你本身識日文 你表達意思相同 但係句句子冇喺書出現過 你照樣冇分
家陣考記憶力定考日文能力？
考dse日文作文 都唔會話呢個文型out syllabus 我哋唔畀分啦

唔想defer就唔好reg jap1啦

lm
日文真係好伏
有無底都唔應該揀

真
做住ch1 2asm講呢句

上個po有巴打話intro to communication studies 不了，想知點解

新人lm

我呢科拎A+ 雖然唔知讀左啲咩

Lm

咁快又推爆一個

咩時間最旺場？放gpa前、reg科前同add drop period

以前大把人a range 唔講

日日都好旺場

有無人想對jap1份asm

打手你又出嚟
每次見都你條真心膠我都想屌返你去你老母個閪窿入面

其實啲take home test係唔係好多人會約埋一齊做

梗係啦

你咪屌grad左2年 jap拎a

grad咗兩年都仲咁勤力做打手

好想知老師見到啲答案一模一樣 會唔會話係抄襲

我唔明有咩咁難 無底咪勤力啲咪書 有底個班個個都打天才波 你肯努力絕對坐b望b+ 學校教基礎野你咪用翻基礎嘅野黎答翻佢 再唔係咪搵翻5年內所有嘅pp操 咩科都係咁玩法架啦講真 你話法文個d伏都冇咁離譜

我講咗好多次 我唔係講緊呢科個難度有問題

佢地有佢地玩法你咪照跟有咩問題

就係講緊佢哋玩法有問題
乜鬼嘢叫要公平 所以有底冇底都要背
大把人中學有讀econ有讀bafs 又唔見啲subject leader話要公平？

補充一點 我覺得格硬將死背書套落語言科目根本就有問題
唔係學緊日文 係學緊佢要你學嘅日文

留Tg

econ個d全部都要跟佢structure答喎同學 你讀cluster e 嘅野都係要你學佢叫你學嘅野讀grammar定普通話都係咁讀 你勤力就高分不嬲都係asso玩法

完全唔知打咩手 郁d就屌人老母戇撚鳩鳩一定要人接受你個套咁同你囗中個班subject leader有乜分別

不過講真，冇我呢個所謂打手喺到，就算d人點舖天蓋地咁去話伏 我個陣都係爆曬班我都係唔信邪個班

睇咩科
數科一樣又係啱
就算係抄都無證無據
同一個老師教有同一個解題方式有咩出奇

數科抄完一齊錯或者其他要作文例外

你走去溫書啦

女fm lm

我由上年開始留意咗你好耐
你究竟有咩陰謀

唔好直接上網搵答案

求評SHDH2024 Logic and reasoning

條友咁似D FM既 自己柒就怪人

好大執陰毛

In Jack Chow we trust!

想問cluster D 有咩科好讀
利申 讀緊business

其實呢科係咁個個都知
我覺得呢個玩法對無底嘅人係公平啲
如果咩都答得有底咪坐A望A+
同送個grade俾你有咩分別

係嘅
但就真係抹殺咗學語言科個語言

我n1 無a+ midterm98 exam 97
Asm 1寫50音得30分 最後A左
係我問題定依科出得on9你自己諗 寫左咁多年係度捉所謂錯字

應該有人記得我

唉 我又係asm 1畀佢捉錯字捉到好頹
利申n2 喺出面學開 畀日本人教 人哋根本冇寫到咁嚴

唔知有咩好嘈 有底先讀 無底入去比人屈個陣伏d fd一齊讀 全部b c 有個f埋

屌佢老母啦 就講さ同き 寫左咁多年都係可以兩個寫法 佢midterm 就圈你依d on9 字 仲有d咩線唔夠長 你老未你叫日本仔寫 d字隻隻識飛 好似潦草咁都大把啦

捉字唔係問題 捉d傻閪細微位真係搞笑

N1寫50音得30分你話合唔合理
我其他個d全部都接近滿分架喎

笑死我 我記得助詞佢話你岩但佢無教過所以當錯

好慘
我寫字平時跟開手機個字體
然後個ふ字 我左邊嗰撇冇勾上去就畀我話錯
さき明明兩種都係可以 佢規定淨係可以用一種又係on9

F2F的話好多野背不過啲野幾生活化同易既

我就grad左上番u
好耐無入過cc post見到個標題係jack chow條大仆街（consumer behavior)=

入面嘈緊jap1就忍唔住留言

究竟intro to macro econ同nego邊個易啲拎a
有冇清讀過可以解答下

計數嗰啲有標準答案嘅邊有得捉
如果你社科文科要打文都互抄咁就抵撚死啦
我諗你哋只係跳脫啲啫，唔會白痴到咁啩

推

請問SHDH1025香港史有冇人讀過
average grade/ workload係點

thx for reply

係嘅
不過捉き同さ同そ就有啲on9囉
呢幾隻字不嬲幾個寫法

n1 asm1得30分真係好侮辱
師兄最後有冇reg jap2

有底都唔好讀
我份份都淨係錯佢啲所謂錯字

啱啱做完份翻譯asm做到頭都大埋
明明本能上一秒諗到個ans
但又要度過睇下係咪佢有教
寫完仲要驚佢當我錯

Ching俾jack chow教過？
我愛佢

不過唔想defer就唔好reg jap1係真嘅
冇底嘅人呢科嘅workload係人地嘅3-4倍
唔講要寫好50音，仲要背曬文型，助詞同生字

BHMH2053 Chinese management wisdom好唔好讀?

想知cluster A大家會揀邊科黎讀

生死觀

唔好諗住有得食老本，得becon頭幾科有得食少少，兩科econ 都係難，nego for sure

佢同marketing ,MO邊科多嘢背啲唔該絲打

請問Gender issue同love邊科好讀啲

有冇人知遲還書罰幾錢 呢幾日Midterm 好忙 想過咗MT先去還本書又無得續借

想問advertising & promotion 同埋values and ethics 好唔好讀workload大唔大
回覆者爆4

Anp jack chow教得超好

想問下中家同婦女史，揀邊個好

中家

ANP一定reg Jack Chow

唔該曬清

想知多啲關於SHDH 2035呢科
讀緊嘅師兄感覺點 會唔會好難理解
讀過嘅覺得易唔易A
同埋有冇人有notes可以借俾小弟睇下
唔該晒

睇post名都知隻抽好嘢嚟

有無ching讀過staffing and selection 想知呢科難唔難讀 攞A難唔難？

push

New post LM

有冇人想對MO assignment 1?

依加讀緊value so far上堂都幾輕鬆 因為唔洗死記爛背
內容方面係圍繞道德倫理學理論同分析熱門道德爭議
因為到依加都未做過asm 所以asm難度就唔知
不過你可以去search下功利主義 義務論 德性論睇下自己有冇興趣

Hello Jack Chow打手

想問下introduction to communication studies 同埋China in the era of globalisation 伏唔伏

想知SEHH2031 Statistics好唔好讀

想問introduction to tourism係讀咩同易唔易靚grade？

Reg pamela = A

唔好意思 想問engine揀唔揀phy2好
interview會唔會睇有冇揀呢科？
唔該曬

Mo比你自己揀再吹水邊有得對

老實說覺得其實科科都要勤力先有靚grade架啦 jap1算係比較輕鬆 個人覺得

communication studies 好讀
背曬佢就得

ok thx

有 陪個靚女讀
最後唔記得b+定A 個陣收左offer都廢事番去

[/member]

想問1025 History and Culture of HK同埋2048 History and Culture of Modern China邊科好啲？感激感激

想知DS有咩好讀

想問cluster B
2002 Intro to Econ (無econ底）
2053 Chinese Management Wisdom
邊科易靚grade

冇底讀過intro to econ 覺得少難同埋會比有底人屈

想問asm要做乜

Ok thx

Ds揀business econ定macroecon好

Econ 無底勤力小心啲+reg好lecturer 就易靚grade

想問最後咩grade?

利申冇底拎A+
肯操題型同背marking 就ok

可唔可以幫我睇asm 可課金

鴉片戰爭到文革

有冇人講下HHB HELL CAN好唔好食

想問下SHDH2214 婦女史 同 中西溝 呢兩科點?
諗緊揀邊科好

試下咪知

想問eas係咪都計ge compulsory定係計落extra到？

冇錢唯有試吓

有名你叫hell can

我依家讀緊cet 對上面啲野都覺得幾有趣所以先想揀呢科
但驚係伏科所以想問下人意見
不過就咁聽你講好似都唔錯咁

Ds elective有咩科好讀

係咪美心的

難食過狗飯 係咪美心都唔食

中家答唔到你
social development幾好玩
有時上堂睇下片
不過做project個啲冇底都幾難做
我中學讀中史做project個陣都feel到少少頂唔緊
不過可能係我廢

中家學啲嘢幾得意唔難
但grp pj同個essay review我覺得有少少難
啲asm全部都冇咩instruction 做到我好迷
可能都係我自己廢

如果仲差一個cluster未讀 打算留返summer讀會唔會grad唔切 / 影響到non ju?

中西溝聽啲fd講幾好玩
不過我都唔太知

但千祈唔好reg陳偉強

fm想問下幾時有得揀lecturer

醒目仔
祝你爆4

冇記錯好似要yr 2

下個sem add drop period

BHMH 2113 Financial Management 求評

搵人對 2122 IF asm 1 Ans

絕對會唔好做傻事

自己搵份past papers嚟睇下咪知

加油

今個sem有一班係cc男神教

想對/傾econ asm1 請留tg

幫人問 日文1對assignment
Aim a+ 目前滿分

Japanese2除咗sandy仲有邊個教？

建唔建議reg
同frd n2底諗緊讀唔讀
想退休

可唔可以留tg問你野

有冇EPC既同學可以講下English communication in creative and cultural industries 好唔好讀

係呀 如果不抗拒道德理論甚至好有興趣建議reg value
上堂內容唔太難 workload算細 誇張啲好似讀少半科咁
易唔易A好難講 我覺得最後要視乎自己能力興趣
不過老師方面大家都話教value嘅Ricky俾分鬆手 正常都B+起跳
起碼依加讀呢科幾開心

明白
唔該ching

點樣可以撚下學校出面班安信狗？好撚煩

教日文2嗰個通常係Rico
Sandy自從2013年之後已經冇教日文2
利申：喺past paper嗰度睇

Raizen lam

日文4都係佢

我想問cluster D 有咩選擇？

利申：bussiness

Jap1 aim得A+就不建議對答案

N2底讀既話都輕鬆
利申：上個sem冇exam A咗

點解既 驚答案流出？

你會aim A+都有返咁上下能力
本身jap1又多競爭 搏唔過

Intro to communication studies
The history and culture of HK
Advertising & promotion
想問下會唔會背死回覆者上到U都爆4

想問下the history and culture of Hong kong好啲定係the history and culture of modern China 好啲

Anp jack chow
神科anp
神lecturer jack chow

其實佢衰咩

佢好好喎
教得好又溫柔慈父
把聲又好j
個個week都好期待上佢堂

究竟佢衰咩呢？直接講唔得嘅

都冇衰過點樣有嘢講

唔關f5fm事嘅
年年fm都有啲咁嘅人

完美嘅男人冇缺點

有無人知mo份individual assignment 要做咩

香港史定中國現代史好
邊科易靚grade啲 thx

呃佢話上年申請咗而家用緊

一係自己搞掂晒， 一係chur下佢地

讀緊HM如果揀Event Sales and Marketing 好唔好？workload 會唔會好大？有冇好心人可以講下呢科係讀咩

留tg?

有冇人知cluster A究竟
positive psychology
value
personal growth邊個最好讀同冇咁易爛grade？

商科ds除咗nego仲有冇其他科好讀

大家覺得SHDH2035 Values and Ethics in Daily Life好啲定BHMH2002 Introduction to Economics好啲

今個sem讀緊cet所以對ethics幾有興趣 但聽講econ又易A啲(我冇econ底)
想知兩科難易度會唔會差好遠 想追A係唔係應該放棄ethics讀econ

Intro to ib

我都冇econ底讀，覺得有啲辛苦

啲workload大唔大同多唔多野背

retail and sales management

我係jack chow打手

Compensation 份asm做到好迷

我都驚有呢個情況，會俾有econ底嘅人屈，雖然話勤力可以追到

啲workload大唔大

搵人對 2122 International Finance asm 1 Ans

咁我都係照reg Rico啦

我都係俾佢捉漢字同埋我問佢野既時候覺得態度好差又教得快

我都係fm
手頭上有4份project份份計埋我得一兩個人做野
個個都唔出多出聲又唔上心咁，五六個人喺gp度好似得我同自己講野咁，做到好撚攰

對於有底嘅嚟講邊個都一樣

佢老母啦 我前年jap1 2都係佢

佢對有底既人態度係勁撚差 正仆街黎 唔講以為唔洗用時間學上去

真咩
巴打做咩咁憎佢

好彩online上

完全係咁 我上年完全唔係咁
如果唔係要溫mid term
我真係自己做哂算

利申 冇底加Raizen Lam 教
以為個個睇左佢啲片=識哂果課啲野 上堂又講得特別快 真係跟得好辛苦

因為jap1個10分平時分 佢整走我個A+
真係教畜黎

淨係知frd其他班hea好多

佢寫啲日文字好樣衰搞到我唔sure自己係咪寫得啱

好想睇jack chow手字有生之年可唔可以見到佢喺ppt上寫字

有冇ching讀過

SHDH2190 Human Behaviour and Social Environment
或者
SHDH2192 Introduction to Social Work

可唔可以約略講下會做咩assignment/考乜？
DS Elective想揀其中一科

同埋Grammer in context易唔易A?

祝回覆者爆4入到心儀大學

ching覺得econ f2f揀唔過？

我Sandy教
答佢問題先有平時分
唔答就當你冇上堂

有冇ching知點解SHDH1014 Fundamental Visualisation Skills 冇得reg 明明諗住科Elective 揀佢,點知reg嗰陣唔唔見咗

明白 唔該晒

有冇人有gpa爆4 source

咩科又唔講 搞笑？

lm

Intr to ib / anp

據說Music識樂器會穩陣啲
另外Value>Positive psy，前者啲嘢好背少少

還好 CA： Exam =50:50
基本3部曲： IA mt proj

呢科唔係sem 2唔開咩

睇你中唔中意電同埋想走邊engine, 中意嘅自己中學phy電嗰part都ok嘅話可以讀，phy2冇你想像中咁難

interview 會唔會睇好睇你in咩engine， civil mech 唔睇，大細電就有機會要，btw 你year 幾先

Tg:franic9

想問下CRM Sem 4係咪得Carmen教 如果係 係咪可以準備食屎？

我year 1
唔該曬ching

Sem1先開

利申讀緊 吾好讀 franky 講野快加一嚿嚿

樓上jap1垃圾科都要請槍
我建議你地捐返入老母閪隆

Thanks

想問有咩科係輕鬆 唔使exam 得1 2份assignment 我HS科 回覆者爆4🙏

和善d得唔得
大家都受過高等教育

同感呀

想知 cluster A positive psy / values and ethics 邊科好啲

想知+1

values啦，personal growth 好多嘢搞

有冇話要讀幾多個cluster先grad到

小弟想問下personal growth and development 係咪出名派爛grade有冇讀過嘅同學仔分享下

4個

四個cluster,其中一個要係China related
詳情請睇scheme document

姐係ABCDE要讀其中4個?

係

好大workload ?

Push

想問下上年炒左科DS 之後暑sem報左GE sem4 係咪報少科GE 報多科DS就得?

Econ有底LV4 但係英文如果得LV2建5建議讀 有啲驚啲英文好難

Econ有4 2002穩屌打啦
好多yr1冇底廢物塾底的
你放心

想問下有冇ching讀過1101 fundamental of human resources managementGoogle左好耐都搵唔到咩資料
想問下係咪好多野背定係正正常常咁？

想問creativity and everyday life 好唔好讀？
好人有好報 答我嘅人今個sem爆4

夠hea 識揀一定係揀野人教

野人係邊個？易唔易靚grade 㗎？
thx！

Health and fitness 同introduction to communication studies 邊科好啲

有fd f2f嗰陣讀過 每堂都係做下工作紙，內容幾簡單，第二日交。上堂氣氛幾輕鬆 都係吹下水咁 好似lastweek先present 之後要寫返唔記得2000定3000字嘅文 講下做個project嘅感受加個人反思。但唔容易A，全組6個人得一個A，其餘B+個fd嗰陣就成班fd一齊讀，佢都主張有熟人一齊讀唔知online變成點 希望幫到你

想問CHING Business DS有邊科推薦

Healthy and fitness好唔好讀

我都好想知啊 搵左好耐都冇咩資料咁嘅

你預啲分一定冇dse俾得甘鬆

我都諗緊 呢科新科 得上個sem online有開 有冇上個sem讀過既巴打分享下

想問中文揀廣東話/普通話有冇咩分別

上堂用廣東話定普通話嘅分別

ching有冇lecturer推介

蔡維玉不過完全reg唔到佢

真 見佢教過先敢寫

ching可唔可以講下呢科大概讀啲咩同埋grp pj做啲咩？ Google完都搵唔到資料

okok thanks

SEHH1016 Introduction to internet technology
SHDH2044 Digital Visuliastion in New Midia

邊科冇咁伏?

婦女史伏唔伏

繼續屌你老母清單：

HKCC高層 + ITU + SU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

Lancy Tsang

Pauline Ho

Pamela Ho

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

蔡維玉

Sylvia Ng

Ling Chan

Timothy Ngan

Oscar Chiu

Ricky Mak

Janice Choi

Alan Chan

Jodie Lee

Angel So N宗罪

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

10.態度閪

11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次

12.話要告鳩啲學生喺連登屌佢

13.成日認屎認屁 話自己好撚叻

各位唔想喺有生之年俾衰過pat屎嘅lecturer教就千祈唔好reg佢

好想放埋jack chow上好人一生平安list

推 想知

講真今日1008份online quiz有幾難？
連最麻煩嘅搵sum of x，sum of x^(2)佢都俾埋你
代數入條式都要問人

見到真係火都嚟 建議推上去比Jodie lee 睇

聽fd講上堂幾輕鬆
功課就好似係整個exercise proposal咁

其實一直好想知winfred衰咩

呢科唔係得野人教咩

利申：讀緊

推啊屌你老母
有電話號碼應該可以搵到
最好當然有埋佢student id

90 4 58 4 67
好似係今期六合彩號碼

i see
俾佢教過
雖然係教得幾好
但唔知點解我都唔係好鐘意佢

唔該曬絲打想問果2千字係個人定全組？

check 返入學註冊資料就揾到

上年2031搞到咁大鑊 仲竟然有人夠膽喺jodie lee 啲科公然出貓

咩事 可唔可以share

HKCC 2019-2020 討論區 [46] 光復香港 時代革命

#189 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁快手pin咗六合彩number

刺激過炒動物股

exactly係呢個位
有時想問下佢野佢個態度好似唔耐煩咁
就係呢個位唔鐘意佢

哭𠹌咗 人類總是犯同樣的錯

好唔好讀

上年科大stat唔知邊個做完assignment 1之後揼咗份答案上chegg 仲要俾班lecturer周到 搞到啲assignment deadline不停咁縮短 由assign1 有成星期做 去到assign2得返三日 去到最後嗰份take home assignment 得返三個鐘去做 仲要每次做完都會抽一班人出嚟問功課

同時要多謝班on9仔搞到今個sem冇add asm

其實答佢嗰啲人都算cheating

求吓大家放過佢我哋不推文回覆

唔好再推啦

大家停啊可能會俾人踢出校㗎

真係唔好再推

放過呢位同學仔 唔好再推

推撚柒你呀屌你老母 咁簡單都要出貓 影衰晒asso仔 等陣啲人又以為個個asso仔都係咁

差在咩時間答佢

真係屌佢老母，咁撚簡單都出貓，唔撚好讀書啦

今個sem得返考試？😰

佢嚇到退咗group

屌你老母啦咁撚簡單都要問仲要話有教過
你老母你班on9 yr1個腦生係屎忽到？
呢題asm1問過喎
咁都唔識要問唔該捐返入你老母個閪隆到thanks
咁撚簡單都唔識咪撚話自己大專生啦

最後，根據2031事件，academic dishonesty一定走唔甩我勸你地快啲去搵工賺錢養兩老

仲有exam

推到佢地仆街

好心啦其實今日1008入面嗰20題MC，照住份notes來做都識啦，咁都仲要出貓，出貓唔緊要，可唔可以唔好出得咁冇腦。

quit group都冇啦啦屌你老母，cap撚曬俾lecturer啦
填定form quit cc啦

仲有有on9仔academic dishonesty俾人捉

正話仲叫人quit

呢世都唔使旨意有書讀了

碌咗個橙入嚟

曬撚咗佢地兩老辛辛苦苦賺嘅sem1學費

係唔係覆佢嘅人都係罰一樣咁重
好撚正呀仆街 睇人仆街最開心

應該當做共犯？

正確

好慘同人對答案咪算，點解要咁懶呢

呢個真係最撚戇鳩 我有個咁嘅仔真係打撚柒佢

Online quiz就一定有人同frd做
但邊有人咁on9喺200幾人嘅group到問

可以搵定full time job了

點炒？F 左？
過左summer F 左先有得retake 喎

正呀 太撚精彩

佢地慘囉 算唔算係自己攞嚟

Form 15 Withdrawal of Study

啊寶很忙，Jodie更忙

Jodie最慘
咁簡單都要出cheat

考成點？

喂呀，你地唔好再推啦，人地fm嚟咋，咁樣篤灰好好玩咩

睇group

佢依家一定好心淡

好正常往年都係成班人一齊對，但係你話擺上去啲大grp到問又唔驚人篤灰嘅就真係蠢到離晒譜

推到仆街

講真呢份quiz係明送分
唉咁都要出cheat
Jodie辛苦了

繼上個sem stat又一花生力作
Jodie慘豬

assignment 1 同個quiz 都係送分

留名跟進

佢都係想我地靚grade
大家都開心
半路殺出班on9仔

點解永遠都係關stat事？

出貓就一定唔啱㗎啦
雖然大專係好多人出貓 但係唔該你出得出得醒目啲啊出貓出到你咁柒 好難幫你喎師兄

乜CC 啲Stat咁難咩

仲要1008咋喎
頭3課咋喎
最難嘅嘢都未考

mkt + mo 嘢
proj 睇你做邊個industry
為間公司做個strategic plan
-vision mission ，mkt segment，set store location⋯

樓主份人真係好 搵埋條link畀佢去download張form

仲易過dse都要cheat

咪online 要開cam

真係多得佢地唔少
肯定會難同好似2031咁

開cam好大壓力

冇計 D人抄功課抄到甘 害死其他人
Midterm 已經要開cam
真係多謝佢哋唔少

Ching咩科

Ben
咁撚簡單都要問人 你唔配上返大學喎

唔該ching

老實講今日份嘢其實10分鐘多啲都已經可以做完兼對埋答案
咁樣都要問人抄答案 你本身都有啲隱憂 依家大家都只係為你好推你一把 等你可以快啲搵工

Ib人
Understanding globalisation midterm 已開cam

係佢可以認清自己係垃圾

真
冇謂浪費時間喺cc

一個Ben 哥搞到推post勁快

仲要咁串喺度話自己滿分
其他冇出聲嘅人睇到真係笑而不語

唔好再bin佢啦人地好慘啦

Fa我都唔係幾跟到宜家無啦啦殺出一個戇鳩仔 又攤分咗我啲時間

點解今年啲fm咁撚on9
作弊都聰明啲吖

有冇讀過dse acct?

沒有

不過我都係覺得上年stat班人出貓手法on9啲

連名都冇del

5好再推啦 人地好慘 哭能左

佢既on9真係好慘

又唔好咁講
每個人都有唔擅長嘅科目
話唔定佢文科好撚勁呢
可能佢DSE就係跛咗數科先要入嚟HKCC
唔好對佢咁harsh啦

不過佢咁撚樣作弊法應該可以攞白卡
入唔到大學都可以拎政府資助過人世

想知呀ben呢家點

再有一人退group

退group都冇用啦
一早cap曬

同場加映 3.7GPA學人做槍手一份社評收人6舊水聽講

都係Ben哥最醒
一早退group
不過都係冇用

攬炒師

睇嚟ben哥都係平時講嘢串柒柒啲人了

想入whatsapp group指導下啲fm bb
利申: FA A+

咁又係 可能除咗數學其他科都係佢嘅強項
但係可惜已經冇機會俾佢表演

係
睇返其他message都似

指導me我有心學而且腳踏實地

BHMH2003 Introduction To Marketing
BHMH2101 Financial Accounting

想問呢兩科係咪冇得claim CEF
見個CEF Reimbursable Course List有
但側邊effective from 2019/20又寫住N

點解每次撳入依個post都有嘢可以笑

佢做乜鳩

咁抵佢死

tg:accoekk

唔記得咗咩事啦 睇返大谷以前嘅record見到呢句

我呢家真係俾掌聲佢

Ben哥咁勁應該有ibank可以請佢
可以quit cc

有冇ching可以講下LCH2019 Introduction to Communication Studies讀咩？伏唔伏？上網搵左subject description都唔知讀咩 thx

好撚嬲呀1008俾on9仔雷

早啲雷好過遲啲雷

我寧願exam雷

有冇ching讀過commercial banking in HK

話唔定到時又有第二個戇鳩仔

佢咁樣cheating 係咪變相我哋會少啲時間做?

係，同埋難咗
屌佢老母

有冇巴絲讀過香港史？好唔好讀
Workload大唔大

其實大家心照，總有某啲人請槍，我有時做完assignment無聊，google下啲啲題目，就見到有人post咗上chegg。

所以宜家take home assignment變哂限時，真係多得佢地唔少，不過都公平好多。

請槍狗係時候收皮啦

咩科

讀過 係英文note中文教
由南京條約教到去回歸

SEHH1008

Sor 講錯 應該係話咩嘅商科

Accounting

多唔多人靚gradeworkload大唔大

FA Ben?

靚grade 唔知喎 我上個sem讀 b+

上個sem 就midterm ia 同final都係寫essay 中/英都得 好似1000字仲有Gp project 囉

有冇人知Value定係Personal growth易拎龜呀

應該唔會掛 佢list得係份嘢到就係claim得咖啦

Pmed

ic
咁想問上年sem1 2洗唔洗分開申請?

點解今年啲FM咁撚柒

認真呢位lecturer都算好脾氣，都可以逼到佢出po屌

本身以為只係我自己老屎忽心態睇啲FM就覺得佢哋戇鳩

但係而家睇好似佢哋真係有少少弱智

科科都易拎龜架喎，F都好易攞

Reference list有幾難整
eas冇學過？

打甩咗個靚

我都見到真係好on9
我諗佢應該係想直接拎個lecture ppt 做reference

咩科？

唔係consultation hour，仲要係星期日都夠膽打去，真係唔驚打擾到人地㗎喎
通常都係WhatsApp人地先，佢再打電話比我

Intro to soci
真係辛苦晒咁多位lecturer

我嚟唔好推
琴日星期六凌晨send email問嘢

今日兩大笑話

弱智仔

Rap

你唔加個Sub落去，佢正路唔會俾你Submit㗎喎

ben哥還好嗎
Quit cc form填了嗎

Ben哥好慘

Ben哥勿傷心
社會大學等緊你

正小妹留名

連mid term都轉哂實時考 exam點會比番asm你做

好多人問邊個exam

11月中 要print 出黎做完scan上去個份阿

想問如果year2走洗唔洗考返唔合格嘅elective同中文

elective唔使

真心想問email有咩問題
lecturer可以得閒 / 過兩日返工先覆

屌！係大group度問quiz點做比人檢舉，而家可以點做

主要係佢email錯人

想問有冇人nego mid term想一齊翻cc做

Quit cc and attend the society university

建議WhatsApp一齊做方便啲

巴打今年有讀？

搵定工

建議wtsapp開個大谷一齊做

想問發生咩事

你指上次個件？

又quit多個

grad咗你都咁活躍嘅
我好少追hkcc post

係咪女lecturer嚟？

邊有grad
我個心仲係cc
你要好好珍惜係cc on9learning嘅日子

quit U再入cc囉

太遲喇

Welcome to Social University of Hong Kong

發生咩事

咁我知邊個但佢好好脾氣咩？
有friend 用whatsapp 問佢lecture notes嘢
跟著佢覆話所有嘢都喺晒lecture notes 入面 冇答到我friend 問題
我friend再追問多句 個friend畀佢屌話冇聽書 最後都冇答到

上邊幅圖應該唔係你講果位

我諗係Square

唔洗知邊個lecturer啦 係個fm自己on9姐 星期日問已經on9 仲要唔係問番自己嘅lecturer

有冇讀過Principle of investment 嘅ching 可以教下小弟

戇鳩
你個fd係戇鳩啊
走去問d notes有既野

覺得自己今個sem讀少科

Pamela派grade???

有冇人申請網上學習支援計劃？係咪仲未有結果？

我想問交完turnitin點解沒有similar percentage?

因為lecturer set咗唔俾佢睇

原來係咁,仲以為自己係唔係交果時做錯左
btw thx

佢問啲咩我唔知 冇睇過嗰科啲notes
但個friend send whatsapp 對話
字裏行間覺得個lecturer 啲語氣好差

ok

想問宜家可唔可以填form 申請drop科

我個fd柒咗唔記得reg科 打電話去問就叫佢send email 再睇點處理
有冇ching有相關經驗 之後會唔會比佢reg返定等add drop

唔知你啦，但係至少係我嗰屆，正方形佢係幾好

同埋你係幾時問先，唔係個個都可以係consultation hour 以外嘅時間得閒應你

仲有，有啲野真係上堂講過，你個friend又真係走去問，咁個lecturer難免會燥喎

你而家即係WhatsApp個lecturer知
「喂我冇聽你書啊你講多次俾我聽」

不過唔知你朋友問啲咩啦 如果你講緊嘅係同一個lecturer，你正正常常去問佢，佢都會正正常常咁答番

午安，ben哥
唔知你仲有冇返cc
你有返嘅話可以過嚟3樓搵我，我去7仔買啲小食慰問下你（如果有開）
Year2師姐上

嚟緊

你入到咩

爬上去

好期待今日又有得上jack bb堂

有冇人覺得下個sem都係會on nine learning

我覺得係online learning 不過限時test
好掛住上個Sem 做assignment 嘅日子

同問

派啊
教得又好又nice

上年sem1嘅時候send
所以唔係online 亦冇錄片
我諗佢係上堂聽唔明想問多次掛
不過照咁睇應該唔係同一個lecturer

請留意屌老母清單

我都未收到

pm好似好啲

想問佢衰啲咩

不如唔好讀依科啦

Hotel 好多垃圾科

咁寫文果啲點算

已經reg咗呢科

唉 限時test
有冇考慮下我呢啲住垃圾樓嘅人
環境細不特止樓上樓下成日鑽牆
上堂都上唔到更何況要test

同埋Online 未必寫長文嘅

同屋企人爭枱 7:00考

仲喺到搵人一齊做mid term真係唔驚俾人報串喎

Intro to tourism我又唔覺得好伏嘅
上個sem 八半堂我幾乎冇上過堂咁濟
Final都可以去到90分
如果啲功課比多啲心機做，個龜應該唔會太差

到時又有花生食

前提reg啱lecturer
屌你老母Pamela Ho

咁ching嗰時reg咗邊個 想知

巧興奮牙終於上Jack BB堂

可唔可以同你一齊食撈面, 最多我請你吉一串魚蛋

屌 跟個烏冬

我屌哂wk出面班安信狗既老母

大家千祈唔好喺wk出面申請信用卡！！！！
citi係有年費，啲sales會呃鳩你
安信（即係張wewa卡）自己上網申請仲抵

攞埋上去請jack bb食
Jack bb辛苦了

有冇人份fm asm1做衰咗

推到jack bb睇到此post topic
By愛你嘅女同學

Jack BB 知呢個po嘅存在啊

快啲教jack chow bb睇加密啦

Jack BB 無ac啊

佢扮咩
ib啲人先話佢有ac
上個sem仲話山羊無知

希望星期日曼聯對車路士 曼聯會贏
如果唔係第二日Jack BB 會喊架

Jack BB扮豬食老虎

集氣
如果唔係jack bb心情唔好會kill曬我地

佢仲要講勁多嘢解釋自己唔識睇連登
是咪sam hui了

Jack BB扮晒蟹
好曳曳

要懲罰佢先得

欺騙感情好傷心

咪係
定係佢個仔幫佢追埋post

ok 終於知道你個追擊手係邊個了 落堂我會開個chat room搵你傾下偈

係就好了
好想見下jack bb

唔知jack bb一落堂會唔會即刻睇呢個post呢

Jack BB真係多謝你咁用心教書

今年要提名 Jack Chow係CC最佳老師

啱呀

又有心
未試過有lecturer主動搵學生傾project

真
佢好有心解答學生問題

我可以去佢office教佢用連登

見到唔少CC學生有過去簽嘢

佢哋好鬼煩係咁問人攞資料

如果佢哋再煩你就大叫

cls試過係路邊就sayno
跟住佢地追到入lift大堂

有次問夠18歲未
我死都話未加行開
佢追住黎話唔好呃佢喎，真係未？

嗰啲人窮追猛打好似欠咗佢咁

話自己未夠18歲係common reply

第一步已經問錯野

Sad

咁戇鳩

佢哋冇搵我簽 係咪我太柒嚇親佢哋

你可以自貼比大家評下分

I know that feel bro

想reg jap1
祝上面所有巴絲 拎晒A

好人一生平安

Jack bb好盡責
紅日都照上堂

佢唔想耽誤大家嘅學習進度

邊日？

下星期一

#333 開始睇

好耐冇見你

我地識？
入黎多數做cd rom

這一科難，幾看天份

應該唔識
但我上年fm sem頭個陣有印象係cc post成日見到你

老野費事成日cm喇
跟唔上潮流喇我

有冇人知hkcc 學生證入唔入到 poly campus?
定係要登記？

試下直接拍卡入，唔得就去隔離counter做訪客登記

入到今日先入咗去

直接拍就得 唔使登記？

9月頭登記過一次
但聽我個fd講依家唔洗登記都拍到

Thx Ching

35歲都老

報early round, main round 要等early round 派哂先會考慮

我唔想冇書讀

一樣

一日不見jack bb如隔三秋

返咗wk，唔知ben哥喺唔喺到

好想返黎屙屎

Same

有冇人對 prob and stat 同 linear algebra asm?

今日終於有通知

想對intro Econ asm1 q1 ans

我仲未有
可能因為以前後補啲資料
所以遲少少

linear algebra係1069??

ys

出哂asm未

單嘢爆到七彩
呢兩日啲Lecturer都出聲呼籲大家唔好抄功課
然後Office今日又出多次Academic Integrity and Academic Honesty嗰個Email

咁Benny最後俾咗你咩龜

想知Pamela係點

垃圾
你可以google pamela hkcc lihkg

真心既？
咁點解佢喺’屌你老母清單‘到

報咗交齊文件就唔洗理住, chur埋sem3先, 佢地冇咁快會派offer, 起馬要下年4月先開始

就算最早派offer派interview都應該係完sem之後架啦, 所以唔洗理住

未 仲有3份asm 1個mid-term 同1個exam

咪就係

咁我想問下我而家gpa得2點幾
係應該岀左今個sem嘅成績先再報
定係而家報定先
唔該晒

Chur埋今個Sem先報啦2點幾除咗鯨大恒大速大就冇其他了
Btw, 祝你爆四然後有UGC Offer加油！

感謝你
你都係祝你做到想做嘅嘢，入到想入嘅u

其實我都係今年nonju 不過都做過下research

正常early round會選D year 1高gpa既派interview或者放高D priority, 低既就直接放返落main round 等你sem 3成績再考慮

有錯既歡迎改正

感謝你
本身仲煩緊
而家反而清楚自己要做啲咩

自己上網search下 利申讀緊
佢好撚hea

有冇人識做SPSS?
做緊Questionnaire B 有少少唔識做

大家咁話一齊爆4

D MT test 完全唔夠時間做

Sem 2 ,3,4 都爆4
真係要有心理準備
啲嘢只會越來越難
上返U d 野仲難

理科

諗住yr2走
係咪等出年先至要報

呢排太忙都冇入嚟追post
啱啱一入嚟就見到啲花生多L到
嗱！我唔係歧視呀。不過班FM真係好L笨柒兼on9
利申：老鬼，啱啱先發現我從來冇入過呢啲大group

我舊年yr1都冇呢啲大谷

打漏咗專上學院

如果冇ugc offer最壞情況係咪讀speed ou

thanks

https://t.me/GOAT123 thx

係社大

thx

好掛住jack chow bb

你勁到唔使摺拉

魚仁生

我又見到Jack BB

中家essay review係咪跟返自己present個篇文？
出咗啲事走咗幾堂 乜都唔知

冇野了岩岩睇到guideline

上Value堂上到好迷茫
依家係 KY Leung 教
完全跟唔到他ge教法
有冇好心人給其他老師link 我
想sit 堂 唔該唔該

申請轉programme 既結果係咪未有消息

Week8-9既workloads 真係好大做到想死

Tg:needarest

Workload 大就一定架啦 我諗個個同學都係 咁你想點？唔洗做功課？早啲做咪做得切 利申呢幾日日日都有mt ，week8 present已經做完

仲有好多
“其實份project轉做individual 就一早講咗嘅 ppt同report要交係chur但又唔係今日先知 想問下有咩好怨呢？”

“下成科幾百人都係week10交 想問下有咩問題？做唔切咪早啲做 自己做唔切就賴老師??仲要一早講咗”

“Workload 大就一定架啦 我諗個個同學都係 咁你想點？唔洗做功課？早啲做咪做得切 利申呢幾日日日都有mt ，week8 present已經做完”

“其實我有幾科都係咁 有咩問題？group project 變做asm都係因為廢事我地搵唔到組 所以先自己一個做。份report都係1000字內 一個人做好多好辛苦？定係你懶？責任梗係係學生到啦 唔通？”

“我下星期present都有四份asm 仲要有project 都係自己時間管理姐”

HKCC 2019-2020 討論區 [35] 光復香港 時代革命

#917 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

同問 好驚轉唔到

唔知火燒乳豬絲打入咗三大邊間u呢

995

996

997

998

999

1000